在我懷疑世界時 你給過我答案

可以有的